老衲正式宣布，香港既女權組織只係共產黨既慰安婦

G 持

老夢認同

女權組織=廿蚊就屌得嘅雞

粗略估計$10就屌得

老鳳認同

女權撚今次真係縮返入個閪

老線認同

次次都係㗎喇

老賓認同

true

老屠認同

女權撚係雞係公廁狗也不屌(標準組合)

老虎認同

老周認同

老粗認同

老屈認同

老鳩認同

老間認同

老師認同

老Magic 認同

女權雞：我有權奶共，閪窿 matters！

老芝認同

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

老毳認同

女權欺善怕惡 賤過狗

老毒認同

老德認同

認同

老處認同

慰安婦即係平價雞 日本人唔應該向慰安婦道歉

唔好侮辱慰安婦

老食認同

香港嘅所謂女權組織都係紅底
出嚟做show扮慈善炫富兼逃稅
捍衛女權？不了

老法認同

老你認同

真

老杰認同

老精認同

臭雞

老牛認同

老天認同

老「 認同

老懶認同

老蕉認同

老萬認同

Arm

老邊認同

言之成理

聯署支持封殺微信同TikTok

老勇認同

老垃認同

老城認同

老牧認同

老袋認同

老人認同

老喇認同

老膠認同

有得比你任屌，你屌唔屌先？

老雲認同

唔屌

老未認同

老狗認同

靚仔免費，不滿就me too

老咪認同

老真認同

老三認同

老戇認同

人民幣五毛就可以

老雷認同

老香認同

老吊認同

冇事就出post支持女權
有事就出街做雞搵真銀

老諗認同

老撚認同

真係好難唔認同

成班同RMB James 一撚樣

難得認同

老烏認同

老角認同

就係你呢廷人先有女權組織出現
不知天高地厚 食米唔知米貴

俾夠二百蚊就世界和平啦

支持

老日認同

老方認同

老推認同

老樂認同

應該係老2

Agree

老立認同

老大認同

老和認同

女權份子全面退場

當年上海班女知青去延安咪做晒共產共妻囉

老2感激

死臭閪一堆

老班認同

老梁認同

老方認同
女權撚=雞

岩聽

721都有個大肚婆

老禁認同

女權真係得啖笑

me2就叻 個個都衝出黎炒車 到俾狗扯起件衫就我唔知 我睇唔到

平時又話做女人幾慘幾慘 生仔十級痛 宜家大肚婆俾狗搞有冇人講過一句野丫

老乳認同

老舉應同

女權撚真係一班剩係識為圍威喂既一班垃圾。
見到啲女權ig post話人地男人唔可以屌佢地肥定瘦，靚定唔靚，跟住自己係下面屌人唔靚仔碌尻冇15cm，真係雙重標準，自己屌人就好撚開心，人地屌返佢地就發撚哂惡，垃撚圾

老檳認同

老新都表示認同 （）

要重推「試問誰還未發聲」......

我以為女拳係香港最惡拳獅
點知又係紙老虎